數碼暴龍新作有冇人玩?

畫面好靚但暫時得英文版 幾時先出中文

D玩法一模一樣 出咁多隻做乜

好流喎個網，幅幅圖都cut咗忽，第三張左上角仲有結束兩隻字

得an?

我玩緊 個fb page有7皮人like

有ios

有冇iOS link

老翻？

出埋有冇十隻數碼暴龍game

vip game
不了

有ios 咩? 點down